叱咤樂壇 「我最喜愛的」 最後五強

男: 張敬軒 陳奕迅 陳柏宇 古天樂 周國賢

女: 謝安琪 gin lee janice joey 盧凱彤

組合: Supper Moment Mirror RubberBand dear jane R&K

古天樂

Aga

Gin Lee

張敬軒

古天樂 謝安琪
一個男人 一個女人和浴室

腎仔

容祖兒 過埋 楊千嬅
以17次紀錄入圍我最喜愛的女歌手五強

上呀古天樂

投古天樂都唔投juno 咩心態

咁心之科學又真係幾好聽嘅

軒仔

楊千嬅光榮引退

一定投Ellen

周仔

偽毒終於收皮

抵啦

陳伯

Jason
Janice
RB

坤狗

星娛樂

reve呢喂

點解會冇aga

Mirror 點呀

係咪俾商台DQ?

Juno都無

Rb 食能柒滑

陳奕迅
謝安琪
Rubberband
未來見

古仔加油

all in 古天樂

AGA

Eason
Gin Lee
RubberBand

Juno 好慘
雖然我估佢唔 care

張敬軒軒軒軒！

點解係mirror

花生心態

古仔

食正個勢

Ellen

軒
Gin Lee
RubberBand

佢自己都唔care
又唔拉票
連fans club都唔吹雞
各大group完全冇人理
fans都懶得投

所以我respect呀

又係名都未聽過

佢真係提都冇提起過個投票
應該係想留返俾啲後輩玩

Mirror

未唱得掂就開年尾開個唱

佢都拎過8次啦點會care

年尾又有show

算唔算証明viu多人睇

Rb

嚟啦嚟啦

好彩無坤狗

佢正常水準嘅演繹
但我認為唔係超水準

見到古天樂真係無奈，香港人永遠都係睇娛樂性，個個爲推到佢唱live投票，真正做音樂 對音樂有熱誠諗法嘅歌手又唔重視鼓勵。香港樂壇一直都係到，仲有好多有熱誠嘅音樂人，但只係香港人鐘意同留意嘅係娛樂圈而唔係樂壇。「我最喜愛的」依類民選獎項就正正可以用黎鼓勵香港音樂人繼續用心創作，大家好好諗下。

但佢入圍係咪無拎過最女？

Juno 啲歌今年幾好

頂 google完 原來係姜濤

拎過 又拎過好唔知幾多年
個心態都唔同曬
已經唔係嗰回事

人瑞收皮

allin 腎仔

2次

印象中好似無 觀眾睇嚟同佢好唔夾

有啊 2003 2004

古天樂 竟然冇咗丹麥歌手

垃圾有樣但唱得屎都可以入男團

張敬軒 盧凱彤 Rubberband
好想一啲喺今年有努力過嘅歌手得到應有嘅回報
阿妹嘅努力都值得我地肯定

心之科學普通K歌一首
今年有更多有誠意又更好聽嘅歌
a.k.a. 未來見 juno系列 duoband系列

到入到又話人打手多

雞容好撚心啦 好肉酸呀

死頂住Gin Lee

人哋係8屆得主，玩到已經唔想玩，唔知邊個收皮呢可

我好想睇到古天樂當選
然後古仔唔黎
等呢班pk 咁鍾意食花生丫拿
到時花生都無得你食

支持未來見最歌
不過男浴室好大機會

拎過8次
99年已經入圍最後五強

支持古天樂攞
激撚死班偽善撚

點撚樣呀Mirror
12條友唱又唔係唱得
跳又跳唔齊
講靚仔我又真係唔識欣賞
屌你岩岩出道得一首歌之後話出SHOW
仲好意思收幾舊
開演唱會但唱人地既歌

組合一係supper一係rubber 其他不了

千嬅都試過有年贏左無去啦

aga永遠都比人遺忘
我係佢應該好心淡

痴撚線，佢控制到自己入唔入圍 ？

周圍腎

Hins

古天樂得獎使唔使唱歌？

見到女歌手就知SELL溫情

下半年佢又靜d

rubberband

春卷又憑乜撚呀

ellen今次唔攞 就冇架喇
gin lee等下年喇

女歌9成盧凱彤攞

希望佢有獎攞
女銅都好啊

陳廣偉

咁唔好投票唔好叫我最喜愛咪得囉
人地出個半首歌都有人撐，你諗下10年前嘅叱咤會唔會出現到先啦，啲質素係真係差呀嗎

903最鐘意玩呢味野
老實講 你獨立開個獎紀念佢仲好啦

Mirror攞一定萬人怒屌
都算幾支持佢地但佢地攞到真係無乜人會信服又要睇佢地畀人屌

投腎仔 supper 女可能投ginlee

Endy

出道無耐就趕住開演唱會
仲要得一首歌
真係R曬頭
啲票仲要唔平
好似趕住吸金咁

咩依味野
本來個機制就係有派台歌就有得入圍
ellen今年真係有派到隻荒原上台喎

想睇古生出醜，睇人仆街，香港人

下年努力

佢推得古生出嚟就預咗啦

照你講法ellen羅到你咪會話消費死人sell眼淚呀

叱咤已死
竟然冇我地坤仔

請大家多多支持GinLee

如果eason 吹下雞
張敬軒應該冇得玩

我投我心目中既最喜愛，我聽古仔唱歌好開心所以我投佢。其他歌手我聽完無乜feel,同佢唱功係完全無關係，點解你會覺得有熱誠既音樂人就應該拎獎或要用獎項/提名黎鼓勵，點解你唔可以反思大家點解唔投佢？
世界上係咪鬥付出得多就應該拎獎呢？
你都可以投你心目中既最喜愛，但唔好講到 見到古天樂就乜野無奈咁，不如你講下你覺得咩人值得，睇下大家又認唔認同佢夠努力 夠付出得多

的確有堆人係

Eason今年啲歌的確係無咁出色

仲冇資格開過坤狗

AGA呢？

有少少覺得古天樂今次肯玩呢壇野
係因為佢做左演藝人協會會長
想為樂壇/歌手draw下attention

我最喜愛金曲第一名：金期流行

方皓汶掛住湊仔無出歌

點解咁多係度人屌票
每個人都有一票 自己投左一票咪得
做咩要管其他人點投
而且跨界別選手多人投好正常
黃秋生攞過視帝 Lady gaga都攞過金球女主
你覺得古天樂唔值咪屌903放佢入提名名單囉
屌選民有咩意思

唔好玩啦，有Gin Lee都無Aga
楊千嬅無份

Eason

趁啲人仲記得佢地緊係要出黎賺啦
過左熱潮都唔知會點
有追造星 mirror入面都有支持嘅人
其實我就想佢地成功嘅但一切都plan得太快
無人識又開show又一黎攞最組咁
雖然呢啲都係投票獎但我諗唔識佢地嘅人好易反感

連登終於有個正常人
其他盲撚連最喜愛三個字都睇唔明
自己鐘意邊個咪投邊個lo
成班on 9叫人唔好投邊個邊個
都冇撚腦
吹撚到要攞獎去證明一個人地位
都弱撚智

可以咁講
你睇下佢未死之前有無人會投佢
班所謂樂迷都好撚嘔心下

JUNO 又冇份

無牙坤 唔洗睇了

push

衛蘭加油

聽住天地一沙鷗睇到呢個po
Gin Lee加油

我會投gin lee
今年唔想kay 拎到

Alfred今年其實好勤力
但好似無咩人氣

見到gin lee好開心
但無aga

寧願佢地練好啲
好過依架比人感覺佢地吸金
都想佢地成功既
但真係好似你咁講
比佢拎到個獎反而真係比人批鬥死

嫌佢遲得濟收

點解

最歌揀 停半分鐘聽一闕歌

有d可惜

最女大熱始終係Kay
叱咤始終係主打年輕人
之前大學生投票，最女係Kay
最男就軒仔，但依家殺出個古天樂

Janice

可能係因為古天樂

盧凱彤

同補選情況相映成趣

比佢拎真係得啖笑

青春頌果年真係好可惜 本身應該有最歌，但可惜果年Eason仲玩緊

屌，aga又冇

投妹同周仔全部低調隱性票

希望今年創作金係佢 咁多年無拎過創作獎，有無攪錯

你咁諗嘅話投古天樂係完全冇問題
問題係好多人投古天樂係為咗玩嘢而唔係真心欣賞佢今年喺音樂上嘅表現
問心 古天樂本身邊有咁多fans

牙醫入唔到
可以投古天樂啦

Star娛樂出埋太空卡都全軍覆沒

吳業坤同麥浚龍兩大熱門都冇
好難怪903比人哋懷疑做數

Mirror做乜鳩，唱跳都唔太掂，靚仔又唔太覺，咁都可以開演唱會?可唔可以訓練多啲先推出嚟，太心急會弄巧反拙

講靚仔有型唱得跳得，就算而家老咗嘅城城一個都ko你全隊

邪不能勝正？

古天樂
Mirror

高sir 撐唔撐古仔

今年睇黎都幾正路，希望係周仔

周爸爸

好想睇周國賢拎我最喜愛的
每年都會坐喺度睇叱咤
就喺想睇到有人欣賞佢嘅才華
呢條友仔藝術家性格 我唔敢話佢好努力
但佢真係好型好charm好有才華

希望大家可以欣賞下 呢個男歌手

百年樹木上呀

第一輪投juno，五強全力支持周仔

Aga呀

影壇fans就一定大把

樂壇就...

周國賢
謝安琪
RubberBand

聽眾反應唔大

唔好咁認真啦你
如果你要講唔鼓勵對音樂有熱誠嘅歌手，你開個post屌唱片公司 頒獎機構啦。宜家走黎屌歌迷
係唱片公司 頒獎機構班人搞到宜家個樂壇死氣沉沉，頒獎比歌手係有潛規則架 計後台大唔大， 你唔係唔知呀 點解Ellen喺金曲獎攞到獎，但叱咤 tvb嗰啲又拎唔到？
同埋我最喜愛真係好主觀，中意投邊個咪邊個，真正可以鼓勵香港音樂人嘅單位係頒獎機構同唱片公司，你諗下啦 都唔知嘈乜9

All in 賢仔

咁都難怪嘅，而家唔吸嘅遲下可能無得吸

同意，我都好鐘意古天樂係一個男人一個女人和浴室嘅表現，完全切合歌中故事男主角嘅性格特質， 好佩服juno嘅眼光同古天樂嘅大膽嘗試。如果你係欣賞佢依首歌上嘅表現而投佢絕對無問題。但你睇fb就見到好多人係為推佢唱live而投佢，可能連歌都未聽過。我只係不滿依班只為娛樂性而投票嘅人。

投古仔嘅係咩心態？

純玩野

Rb同supper 今年真係好難簡

吊
投左
Alfred
aga
supper moment
得組合中左

為樂壇好就唔好出嚟啦

其實都幾灰心
走出左大台，全心放係音樂上，但無咩人支持

想問邊個填詞
情人不愛你還不愛你 咁odd都填得出

有古天樂無juno

其實同係咪古天樂fans 直頭無關係
我係周國賢fans黎,但今次我投左比古天樂
音樂上既表現，作為觀眾好個人化，你鐘意唔代表我鐘意，你討厭但可能我覺得幾好wo, 唔好單論果個歌手係音樂上造詣，單純聽完佢歌 覺得開心 有驚喜 所以我投佢炸
如果鬥fans人多 就唔洗投啦，公佈下大家fans club有幾多會員 鬥多就頒比佢

啲人淨係針對「我最喜愛」
但係「男歌手」三個字呢？
咁同歐鎧淳客串幾幕就入圍電影獎有咩分別？

竟然無Juno

係 睇得出佢好比心機改變

我有預感佢會出嚟

wyman

人地有出歌 點解唔係男歌手？

組合有Mirror 好過dear Jane

請投衛蘭一票

屌那媽,JUNO+AGA

要鼓勵對音樂有熱誠嘅歌手

買佢碟 去佢演唱會

真金白銀支持

香港係有樂壇的

屌過歐鎧淳提名演員嗰班人
唔知而家有冇份推古生呢

聽完佢新碟

有興趣去佢紅館

我最喜愛 = 最佳新人?

鳩拍豪今年都無

屌 無姜濤

佢而家重心都唔係做音樂

有分別？
都係踩過界 都係客串下
雖然我覺得首歌係正
但啲人明顯唔係因為首歌或者佢表現而投佢囉

天大喜訊
香港樂壇階段性勝利

其實mirror入到5強真係唔意外喎
人地12個人fans都多d, 而姜濤本身就多fans, 有睇全民造星嘅觀眾又會投
佢地真係拎獎先屌啦

冇juno

雖然唔想對死者不敬，

但Ellen in aga out係咪表示死都凌駕於實力呢？

So sad

方皓文馬上被人遺忘

唔撐
今年音樂做得最好
又落力宣傳嘅一定係eason
（雖然俾毒謙拖累)
我會投佢

903仲未收皮

腎仔咁撚屈嘅，成年鳩hea得個3首歌，臨年尾出隻live cd + mv就谷到入5強

投mirror都唔投super girls

古天樂先出奇，綽頭>歌

拎咗9次 都玩夠啦
疊埋心水拎多次影后好過

仲實際

咁你咁講

楊千嬅咁多年拎我最喜愛都係因為人緣多過表現

係咩

如果嗰獎改個名

叫太空卡我最喜愛大獎/ 連登男神聯賽冠軍

咁聽上去會唔會gur d ?

都係遊戲一個啫

首歌唔係雞容唱 根本無人會留意
普通到不能再普通

老實講

雖然我都支持aga

但你咁講好似講到Ellen無實力

冇咪冇囉，死咗就有獎咁對其他人音樂人今年既付出公唔公平阿？

一齊推到古天樂 唱live

張敬軒、Gin Lee、Supper、未來見

eason , gin ,rb ,未來見

on9, mirror係咩事

剩係知佢比個倒刺頸箍隻狗帶 仲要死撐
利申：唔鐘意佢 無特別原因

直接DQ啦

毒瘤謙個師博

依家唔係專業評選 你話女金無啦啦俾咗佢就有得屌姐
最喜愛係大眾選擇 擺明係俾最有noise最有公眾認知既歌手 有得話公平唔公平咩
依你邏輯 ellen付出咗咁耐做音樂(提名埋金曲獎) 應該早10年攞最女啦 楊千嬅攞咁多年咪又係靠人做歌俾佢 靠觀眾緣 樂壇大把人努力過佢啦

我
Juno
小巧
R&K
我啲choice好冷門

呢趟真係今期流行囉…

夠牙醫落力 ？

有無人揀左小肥 睡前服全部歌都好正

軒>腎>單>古>>>>>>>>>>>>>偉

冇Juno真係有d可惜
今年rubberband應該要拎

題外話
除左eason牙醫都有一首新歌係盧凱彤寫架
大家可以去聽下 叫 一句話

香港欠佢一個大獎

係, 下半年環球好明顯推GIN LEE而無AGA

係AGA無歌

兩位都值得入

投硬佢

商台黑歷史

古天樂
Gin Lee
Supper moment

屌 juno呢
juno先係最重要角色
古天樂 屌
等陣真係比古天樂就仆街啦

推rubberband 未來見上我最啦

我講緊Alfred
唔係鄭俊暈喎

戇撚鳩無Juno

屌 我出咗post先發覺

Eason
RB

古天樂
Ellen
Mirror

最多入圍但冇獎拎紀錄

感覺上其實投盧凱彤無乜意思
人已死先黎俾個我最喜愛女歌手獎
在世時又唔見咁多人支持佢
上年係台灣個陣爆紅拎埋金曲獎,香港一樣乜都無
如果好似Heathcliff 演joker個年頒獎俾佢就真係個個都服啦...

利申: 無乜點聽ellen 啲歌

蜀中無大將

第28屆金曲獎 - 最佳編曲人獎 《還不夠遠》

已經講明話會去親手頒女金比2.5k la

冇人想知 冇興趣 唔需要知道

juno
咁有heart都無

Sad but true

岩岩黎左中大唱，希望推到人氣

未來見

係咪就完約

古天樂 一齊玩爛個"樂壇"！

無人搵你做嘢你咪當自己係偉大嘅藝術家囉
生勾勾嘅時候係唔會得到應有嘅尊重

焦土

腎仔
kay
rubber band

Fred同Alfred都分唔清？

衛蘭我愛你

撚知個二打六鄭俊暈叫呀Fred

無人識佢

佢首星光行好聽架

今次呢個大學巡迴真係幾好

比返juno我

岩岩有同佢握到手，仲係兩米內同佢四目交投望住我唱

星夢嗰時d歌仲好

無HANA

原來係個名太似搞到無fans

懶音女歌手
唱黎唱去都係肥佬監制嘅口水歌
根本一星期上榜都唔應該俾佢

叱咤點會有星夢
當年吳若希爆紅咪又係一首歌都冇

Kay
Eason
是但

有q用咩，fans多都冇用，人氣唔夠其他多，咁多年都係後生嗰陣攞過一次

你有聽過佢而家既歌？？

人地邊似蛋記咁 一到年尾就開衡turbo 出盡方法踩低對手黎抬高春卷

唔好再混淆視聽喇你哋
而家係講緊歌手同演員嘅身份問題

見到古天樂 已經唔洗睇啦

楊千嬅嘅歌手身份冇人會質疑
拎歌手獎好合理
古生話唔好叫佢唱live
加上十幾年冇唱過歌，佢主要工作係演戲
唔好混淆視聽

講下最喜愛歌曲，近年得獎嘅歌已經唔能夠淨係用音樂角度去睇，雖然話係即場投票，但係咪同民意相近，大家可以參考下

那些年同舊年長相廝守係電影主題曲
年少無知同撐起雨傘講政治

Mirror首歌聽咗一半忍唔住熄咗

屌 有古天樂 無Juno?
玩膠好撚好玩咩 juno咁撚痴線都無番個肯定？
Btw what is mirror

佢推古生出嚟
K粉都去晒投古生
入唔到好正常

juno都唔至在啦

歌路嚟講而家闊好多
Btw佢隻新碟好啱我口味

請全票投Gin Lee

男歌手投咗比腎仔
但係Alfred入唔到有啲sad 其實佢啲歌都唔錯 又算勤力肯嘗試

係時候上位

你指我定佢

腎仔
Gin Lee
RubberBand

咁佢冇付出咩？ 佢今年除左自己既歌仲作左歌比陳奕迅 許延鏗 腎仔

BTW 我覺得頒d唱作人獎比佢有意思過咁樣

星煥時期都話有幾首hit歌（螞蟻、面具、重新長大、青春頌）
星夢嗰期就真係

其實佢上年隻碟仲正

最後一對北極熊，好正
星夢一定做唔到

最女 組合就應該係kay 同 SM架啦
最男唔知係古天樂定張敬軒啫

好想睇ellen 拎獎

其實感覺楊千嬅真心唔係咁care啲獎了 少少 off topic 其實個人覺得04年tvb最女個次爆冷輸比容姨之後 感覺佢自己係有啲對啲大獎心灰意冷 而家有咁既地位就更加唔care了

金銀銅歌手獎有機既
雖然已經另一回事

一齊

all in 古天樂、謝安琪

無電單車

仆街無睇清楚 自膠

古天樂
單春讓人一次都得掛

單春都唔要啦
最後根本係軒仔對古天樂

唔洗見到偽毒同削面

見到古天樂咁都有得投
諗起首子華說有黃子華feat喎
起初好似無得投佢?

黃子華有得投
班古惑仔, 錢嘉樂謝天華都有

Eason 依家都唔care 啦
留返比後輩爭好過自己攞

投古天樂嗰啲做乜鳩

陳伯 ginlee

如果古天樂肯比面上台solo返半首歌，我諗大家唔介意投票讓返個奬比張敬軒 陳奕迅 陳柏宇 但我覺得古天樂贏左冠軍係唔會出席，一上台拎獎得罪曬啲樂壇老臣子 不了 最盡推到亞軍好收手，到時搞下氣氛等古天樂心情靚都可能仲有機
不過而家民情洶湧好難控制，好像當年坤狗被喻為雞蛋撞高牆，推到I say 1234拎完獎嗰年之後比人用雞蛋掟返轉頭咁濟

咪臭係 投古天樂都唔投子華神，子華神中獎起碼大欁唱下live, 不過要叫埋古巨基

*大機會

英皇渣ga 以為會做到chef lemon有份入5強添

Juno :(

eason gin Lee rubber band

啲人講黎講去就係講佢過左身所以就比個獎佢呢一個point
完全無視左ellen咁多年黎既努力，吒叱都欠佢一個創作人金獎啦

叱咤

佢之後果年冧莊我最喎

攞到金曲獎已經證明咗佢實力
叱咤呢啲圍威喂獎項要唔要都罷啦
上年方大同攞到金曲獎男歌手真係凳佢開心

反而我覺得古天樂贏先正
起碼真係大家投出嚟

自從佢攞完兩屆我都覺呢個獎好19

咪又係靠澤日生+林夕

無小明

無辦法, 含淚古仔

冇偽毒玩膠咗個獎
今日就冇人鳩推古生
垃圾星娛樂

推推

平心而論 如果ELLEN冇死都唔知有冇機會攞
而家大眾想投佢咪俾佢風光一次囉

Mirror只會去到五強，正如以前羅力威一樣，因為吸唔到路人票
古天樂反而有機會跑出，因為目標只係投女歌手同組合嗰班人跟本投邊個男歌手都無所謂，為個gimmick好可能就會投古天樂
Ellen如果食得哂Eason許庭鏗周國賢班fans ge票 再加埋at17本身喺903個底絕對可以贏到謝安琪

終於冇條死偽毒
一天都光哂
我心水既廣偉 Kay RB都入左五強
好滿意
下一輪最男繼續一票廣偉
另一票比周爸
女 Allin Kay
組合 繼續Allin RB

神奇之旅 連唯一一首真side track 人曲都好好聽
其他好似全部都plug過哂 神奇之旅隻碟好屈

唔記得acc 投唔到 屌

今日成個星期五最開心既消息
真係抵啦

Hin
堅Lee
RB

兩屆最男喎
收檔啦

死埋

藍血人 根 都好正 但其實無咩noise
我覺得市場想佢唱返青春頌/面具嗰啲勵志歌多啲

其實今年Juno真係值得入五強
音樂高汁不特止
個故事睇得出佢出盡全力搞

Yeah
到時入場支持

今年歌種試左好多，感覺唔錯。我都希望佢出多啲勵志歌

係
勇悍17
困獸28
兩首都好正

請支持謝安琪

古天樂剩係黎攞獎 唔駛唱

Pre se 呢？

上年已經係華納啦
神奇之旅 藍血人 強迫症 大雄胖虎 etc 全部都好高質

剩係黎唱 唔駛攞獎 好D喎

其實我覺得今年gin lee唔夠上年好，反而今年kay under juno啲歌比較好喎，想投kay多啲

唔知佢叫fred又會睇得錯alfred係佢？

btw發現上面好多人話許廷鏗今年好勤力啲歌幾正五強冇佢好可惜，但又唔投票俾佢
利申，我係其中之一

有謗個「我最喜愛」系列唔係投出嚟
太空卡另計

我有投

方大同攞獎個刻真係開心到尖叫
金曲獎既認受性高過香港任何一個啦

佢根本同台灣人無咩分別

mirror 都有?

Per se 點都好過mirror

我覺得盧凱彤冇咩可能
推過身既人拎大獎呢件事好老土

反而古天樂真係有機

腦抽筋呀

投eason 真係好on9

搵一年連登仔推腎仔上台拎最男啦

佢地今年出過咩野歌

903到時應該會有part 向佢致敬

叱咤有份玩膠個獎，當年有商x員工喺軒仔ig留言，話佢公司逼員工投票畀偽毒

我最喜愛得一個奬架渣

Juno點都唔夠古天樂鬥啦

JUNO個兩首17, 28根本屌打大部份歌

神奇之旅有諗法但牙醫把聲carry唔到堆歌
急進得際
今次新碟就進步左好多啦

農夫無派台所以冇得投？

不過我發覺Alfred有啲唔識揀歌plug
今次集碟應該plug下鬼同最後一對北極熊
但佢揀左plug體操

希望佢可以超越周柏豪啦

周柏豪過咗星夢之後感覺霉咗好多

係咪因為未錄好？

到底幾時佢先上到位？
連坤哥同削骨都人氣過佢

堅唔明
坤哥就話偽毒多𡃁妹鐘意，削骨就拍劇增加出鏡率，或者alfred就係太乖仔

今年e神同軒仔正面交鋒

周國賢

ching好似幾鍾意佢

果個係Neway員工呀

係呀，出道出走螞蟻睇到佢宜家

我都係，我好多男歌手都鍾意
周國賢，柏宇，Alfred
但覺得alfred係幾多個之中最唔抵，問俾心機但最少回報

張敬軒
gin lee
RubberBand

我諗之後我應該投janice,國腎同supper

但佢d歌贏九條街，佢都係為音樂先轉公司姐

見識少都講出來

負皮俾你個名

首先佢要減返肥先

周爸 Kay RB 未來見
我幾鍾意Ellen 但見d人等人地過左生先走黎投覺得好抽水 生前又唔投有咩意思 自己打飛機

不過我諗佢開到紅館都算證明到佢努力係有回報

國腎都未開到

就係為咗juno先投古天樂
利申 juno死忠

ching買左碟未先？

我仲記得有羅生門嗰年
俾坤狗拎左兩個大獎嘅屈辱
今年會唔會由mirror重演

每年都投Ellen
今年係最後一年

Alfred差出櫃個一步

電話有

寧願ellen唔入 入aga
人都死咗 仲要幫903 做talking point
班人真心鍾意佢就生前已經推佢入圍啦
而家仲投黎把撚咩

莖牽都冇出啦

交乜鬼鋒，兩個都要輸俾網民

腎啊

sad ar diu

係，好想AGA入

香港樂壇

超好笑
連登有人唔識更小眾既逆流俾人負評到暈
唔識mirror就咁多人撑
愈主流愈屌, 就係你班高質樂迷搞臭晒樂壇
投古天樂好過

請投古天樂一票
支持佢就等於支持埋juno架啦

冇星夢加持靠自己就係咁

佢有kenny洗鬼出 但alfred個能量方塊係流既 炒作唔會有用 要真出櫃方可上位

軒仔 Janice Rubberband

點解要出櫃？

aga

點解會有古天樂
真心問
玩復古？

古天樂都有
咁組合好應該有twins囉

人之常情姐其實
每個人投畀自己真心喜歡嘅歌手有乜問題?

乜野係能量方塊?

juno搵佢出山唱咪有得入圍囉

Oh!!! Key point
最後一年投ellen了

古天樂識唱架咩

點解又關盧凱彤事？
死左有光環？

你似乎唔明咩叫我最喜愛喎

神奇之旅好撚難聽呀

女歌手係咪歷年來第一次冇楊千嬅

咁佢今年有出歌，有得投佢票，咁啱又有人投佢囉，又咁啱夠票入五強，咁解釋啱唔啱？

之前都試過

又未至於難聽嘅，唔會有令人想再聽嘅意欲囉
今隻碟明顯搵啱條路好好多，暫時銷量好似都算理想，希望華納肯繼續科水啦

無啦唔會有
陳僖儀死個年都無

班友連呢d樂壇頒獎禮都有得屌票

乜撚 嗰個星娛樂d人嚟

Ellen咼

At17差唔多係903捧出嚟

Kay for sure

無呀 一直連10 強都無呀
喺香港玩音樂真係好慘， d樂迷都唔試新野

班友成日jer住呢個點嚟講真係低鳩能
人地投偶像一票班非fans走去在意

根本冇人會用死人光環呢個心態去投票
唔通我唔撚鐘意佢因爲佢死咗我投佢好威威咩
再講投佢可以有咩光環拎到呀？
人都死咗又有咩光環需要拎呀？

衛蘭

終於冇曬垃圾巨聲幫 今年值得期待

per se又真係太太太少人識 我都投咗佢地
不過我覺得佢地冇人識純粹係缺乏宣傳，又唔覺得佢地啲嘢有幾難入口

但係真係估唔到逆流都入到1次十強

Supper Moment

逆流都叫玩咗咁多年 有啲知名度都正常嘅

雖然咁樣講好撚仆街 但事實係兩個唔同級數

我覺得會有

Kay

903喺佢生前都對佢唔係有幾好 講真

再投古仔嘅同我食屎

這就是香港人

故無聽CANTOPOP
好耐

借死人上位真係人之常情

死人盧凱彤算啦好麻

Juno 👉 Eason
Kay
RubberBand

年年都投周國賢

扮有taste囉
903 fb幾多人衝出黎all in ellen
唔好話五強 生前連十強都未入過

但係d dj同佢幾fd

Gin lee
佢首月球下的人真係好好聽

why no aga

mirror....

903班dj好多都睇住佢大
由at17開始捧起
到佢過身前
佢出歌都播得唔差

女一定係gin lee

咪臭係

係

你對比下其它台

903叫播得最多at17了

同埋啲DJ真係睇住佢大
我係聽眾都叫陪住我成長
Ellen 入At17果陣得15歲炸

九唔搭八
男歌手投陳奕迅係有taste定扮有taste？
投邊個先唔係扮有taste？不如答嚟聽下

呢度何嘗唔係每個人發表支持自己鐘意嘅歌手去表態?
人地就叫衝出嚟，其他人表態又唔算衝出嚟呀？
心胸狹窄到眼紅一個死人

Sorry今次到古天樂先留意哩壇野，既然係咁就all in la

冇柏豪？

Mirror今年當紅你都唔識 唔係話

支持容祖兒
但狗零三唔會俾佢拎到 所以揀ellen

Mirror又唱得又跳得wo 係冇歌姐

軒/拍羽
Kay
Dear Jane

想係賢仔

連投票既人同頒獎既大會都唔認真 做音樂既唔入圍 連歌手都唔算既就入圍
香港樂壇仲邊度有得救呀

我諗古天樂都唔想自己入圍同攞獎

推下腎仔新歌

逆流有喺自己facebook講投票,應該好多聽開indie嘅人都有投佢哋
推到入十強都合理嘅

有無人投eason

好想聽古仔唱男朋友

笑撚死咩 你個唱得同跳得既水平會唔會太低

笑撚左 哩個獎楊千嬅拎左咁多年
不嬲都觀眾緣行第一 唔通佢音樂成就高啊
今年突然咁多忽然音樂人出黎瓜瓜叫

咪同投古天樂個班一樣忽然歌迷
生前投票冇影, 死左先5強點解釋呀
好心你地咪雙重標準
一係兩邊唔屌尊重個賽果, 一係兩邊屌齊

都係果句，咁投邊個先唔忽然？請指教
問你人地投比自己喜歡嘅歌手點解唔撚得
你又答唔撚到 又叫人解釋

咪解撚咗囉，人地喜歡投邊個都係源於鐘意果位歌手，有違背緊公正同良心呢樣嘢咩？就好似果時推陳柏宇一樣，有咩問題，咁佢又多咗好多忽然樂迷？陳奕迅全港咁多fans理應係長贏，點解唔係佢年年拎，咪就係一個人可以同時鐘意幾個歌手，今年將票畀第二個唔撚得咩。

到時贏咗果三個單位洗唔洗寫篇文解釋下呀

我一直都鍾意佢架
但佢死咗我先想投佢咋
推佢入圍等多啲人討論903個頒獎禮
冇違背到良心

其實呢
At17十幾年前已經拎過我最喜愛組合
今年班歌迷投佢都係人之常情
而且觀乎呢度加Facebook留言
係好多人默默投完無出聲
咁都有得嘈一餐 其實關唔關你事?

gay軒
gin lee

唔關自己事
而口不擇言
現實同上網都一樣令人討厭

唱有Ian阿Jer 跳有狂舞派lokman Frankie Anson Lo Stanley 全部專業dancer出身 咁都唔叫跳得 你有冇睇過佢地表演其實 唔洗下下都屌左先既 香港人

Mirror都入撚到

咁juno更加唔撚洗失望啦

濕9獎俾濕9人攞

由古天樂入到圍證明華人真係唔適合民主
On9當有趣
有實力ge無人理
口水綽頭野就buy

唔通人地之前都有投要大大聲同你講？

叱咤「我最喜愛的」 最後五強 - YouTube Playlist

more educated votes please

負評測試

其實華納仲好 幫完佢校巡 幫衛蘭dearjane校巡
不過成果都唔夠許廷鏗自己唱k歌青春頌面具大
加上成日亂plug歌
以前絕口不提咁正佢唔plug
今年又走黎plug體操 想紅都難

唱+作嚟講，盧凱彤係高質ga wo，除咗Kay之外，我最喜愛
代表作：

囂張

Twenty-Seven (電影【那夜凌晨，我坐上了旺角開往大埔的紅Van】片尾曲）

合集：

Kay嘅話，我都係鍾意周博賢作曲作詞嘅作品

根本成班都無追開903既係到亂屌河馬
前幾年坤狗羅奬已經係咁玩架啦

無論規距定文化，都可以隨時空而變嘅
今年好似特別多人玩，可能多人留意咗，玩法唔同咗

呢個情況都好耐啦
依家出新廣東歌冇綽頭基本上好難有人理

入圍唔入圍都屌咗幾頁
不過都好嘅
香港樂壇咁靜
有野嘈代表有人注意啦
好事嚟嘅

董折

MK鋒

就係追得耐903先要出嚟屌人呀
以前玩極gimmick都唔會玩到俾大獎古天樂
以前冇咁多街客邊會有人走去推偽毒，推古天樂呢d
最多都係少年無知，撐起兩傘，那些年突襲，但都唔算玩膠囉

講乜野古天樂係演員唔係歌手呀
佢唱歌果陣你出世未呀
做戲好過唱歌就唔算歌手？
你話佢唱得唔好咩？而家浴室好難聽咩
咁有出歌就叫歌手架啦 唔通耐冇唱出黎唱返就唔算歌手？
定係要一年出十鳩幾隻歌先可以算係歌手？

聽講係組合？
全隊一齊做既野 你同我講某某唱得 某某跳得？
坐撚住左個腦？

浴室係好難聽喎

你自己覺得就可以代表其他人
霸道到呢

霸道嘅嘢大家咁話

睇翻以前叱吒d賽前討論都係得7,8頁
今年兩個po加埋都有40頁
至少都代表廣東歌多咗人關注

不過上年個開場同埋eason林狗個段咁正
都好難突破都上年

咁組合出黎有乜唔好？ 跳舞又有幾唔齊？你連佢地啲show都未睇過都唔知你鬧乜野

堅Lee

醫神會唔會到場都係問題

你條盲粉真係垃圾
"咁組合出黎有乜唔好？"
五金鋪呀 ?

支持果隊12人垃圾隊
麻煩知道乜野叫組合先
咩入面有兩個唱得 有幾個跳得
講到可以純唱 某D人可以純跳
咁賣靚仔果幾個係咪企係到唔撚洗郁呀?柒頭
如果 果幾條友正係跳得唱得狗咁難聽
咁唔該死返去做DANCER啦ON9

收皮？人地拎左幾次呀？
同埋咁樣可以比多啲後輩出位唔好咩？
成日嚟嚟去去果幾個見到都開始悶

其實謝安琪真係唔識唱歌
佢d歌係Ok 但絕對唔關佢唱功事

不過唔少人係唔識聽歌手質素
聲帶閉合唔識 成日用“假音“傷喉嚨又難聽
又上唔到扯哂蝦唔夠氣
但香港真係冇乜歌手做到高中低音音色一樣好smooth聽落順耳好聽

許廷鏗，胡鴻鈞，坤哥，Mag，小巧，王嘉儀都全軍覆沒

唱片公司,電台 固然有責任,係要屌
但佢地啲潛規則唔係我地一般樂迷咁容易去改變到
本身頒獎典禮原意都係比返歌手/音樂人嘅一種肯定
當樂迷有能力去選擇 去投票
竟然係為左娛樂性
為左想見到得獎者唔去拎奬嘅搞笑場面
樂迷嘅呢種諗法都要改下啦
唔係話唔比你鍾意古天樂
你都可以話一路都好鍾意聽佢唱歌
但我相信為數唔多
投比佢都係搞笑居多

我最喜愛 確實係好主觀
但我會從音樂性嘅角度出發先

佢生完仔休養下冇點出歌
仲有得投佢就對其他歌手唔公平啦

我淨係見倒你係到冇point 齋屌 好肉酸

睇見啲留言真係得啖笑，投邊個都比人話，不如個獎改做「你最喜愛的」啦
古天樂肯唱番歌，我覺得真係幾感動，縱使得一首半首，始終我依家都有keep住聽佢啲舊歌，但人地只係見juno個project有heart先幫手唱，佢入圍係唔關佢事
就算真係佢攞，我亦覺得冇問題，始終呢個獎叫「我最喜愛的」，不過我覺得就算真係比佢，佢都未必會出席啦
btw想睇腎仔攞一次我最喜愛男歌手 佢好耐冇攞過獎，上次唱作都比林狗搶左
另外，我衷心希望未來見可以拎我最喜愛歌曲

拉上去驗眼 盲粉

冇話你喜愛唔得
不過你哋班人推個唔鍾意唱歌，
聲稱唔想唱live嘅人上台唱歌姐
你覺得rubber band仲有得玩？
古天樂已經贏晒最男最歌㗎啦

咁咪得囉 你理得班人背後動機係咩
佢地淨係投自己中意既歌手 咁都唔得？

希望今年會係衛蘭或Gin lee

所以話香港主流樂壇/樂迷都係得啖笑

後果就係連你哋想捧上位嘅rubberband一齊陪葬，以後得返今期流行你聽囉

如果班人係本土派，但唔鼓勵本地音樂人
你話幾諷刺

利伸：本土派
支持本地音樂嘅話，唔好玩膠

好想周國賢贏一次
比多啲人識佢
上年坐第一行都冇獎拎

班人一句我係最喜愛古生
就整死埋其他本土音樂
仲要屈你係泛民屌票
啲行為十足熱狗
香港人只係值得擁有今期流行
RUBBERBAND同其實本土音樂人放棄香港啦

下 聽都未聽過mirror

古天樂 + kay + supper
有冇人咁投
本身想投丹麥 但佢入唔到

又開始投票啦

支持gin lee
Kay 都拎過三屆啦

讓下俾gin lee 上位!

腎
堅
膠

gin lee

Eason
Gin Lee
R&K

利申:環球打手

咁直接 唔怕俾人扣糧咩

Kay RB 周國賢！

Hins
Kay
Supper

見到最女名單有盧凱彤三個字好upset
個心穿左個窿

最後一次投佢

最男投咗Eason

軒
gin
rubberband

Eason Ellen RB

賢仔
Ellen
RB

陳伯
GinLee
R&K

腎
Kay
Rb

今年冇垃圾坤
邊個拎都開心

腎仔
Ellen
SM

Eason
Gin Lee
Supper Moment

俾一次衛蘭啦
佢出道都十幾年，難得呢兩年華納有心捧

軒
Gin
R&K

ellen
RB

kingjer fb有最組投票

支持張敬軒

投古天樂 激死屌票班on9

周仔
gin lee
rubberband

濫用「屌票」呢個term仲on9
熱狗、泛民選舉輸唔識反省，先叫屌票
你係本土派嘅就做返有益本地流行文化嘅事

軒仔
衛蘭
Rubberband

軒仔
KAY
R&K

Hins Janice SM

支持下Rubberband啦佢地今年咁正

陳奕迅
衛蘭
Rb

班友賴皮㗎啦
佢哋咪話今期流行好本土

Eason
Kay
RB!!!!

Gin Lee
張敬軒
RubberBand

張敬軒做乜9，咁賣廣告好核突
驚輸比古仔驚到咁？

真心覺得英皇咁做過曬火，會有反效果

容姨想爭獎就爭獎啦
扮哂唔care

好嘔心

你點樣去介定"好多人投古天樂係為左玩野"?
你統計過有幾多%人? 我都投左古天樂 我真心鐘意古天樂多過其他歌手 人地投個你唔鐘意既就係度屌票 民主選舉就係咁架啦 唔通我鐘意古天樂多d 但係又一定要投你覺得音樂表演好既果個?

你點樣確定其他人投票唔係玩嘢？
好多人講嚟講去，都係「我鍾意就得」
我就當你認真，咁你講下你鍾意佢啲乜？你點評價佢新歌嘅唱功？

仲有，唔好濫用「屌票」兩個字，屌票係形容鳩達泛民選輸咗唔識反省，屌選民，唔好誤用

投周爸學人講唱功, 笑死人咩,
我自己都年年投周國賢, 今年都忍唔住第一輪投左JUNO,
本身見爸爸入到都諗住投佢, 但張敬軒班打手實在太難頂, 決定叫晒全家投古天樂

周國賢同古天樂唱功邊個好啲？

古天樂首歌全程要和音磅住，執音肯定多過其他歌手

同埋你咁講，即係古天樂未必係你最愛，只係憎張敬軒打手，不如你認真講下喜愛古天樂乜嘢，作為男歌手

見到英皇賣廣告好似賣屎忽咁
再見到人人all in 古天樂

香港樂壇

好撚刻意 洗唔洗去到為個獎賣廣告
如果呢個係容祖兒 大家一定屌到反艇
睇完更加想投古天樂

又係淨係識負評唔敢正面辯論
俾機會你哋講鍾意古天樂啲乜，都唔講
說服下我哋投古生嘛

兩個都五音不全

賣廣告真係好柒
都拎咗幾屆啦
仲使唔使咁在意個獎
英皇係咪想佢做容祖兒2.0
霸獎霸廿年

咪係 本身形象都120分
佢奶共啲野難得大家都選擇性睇唔到
到依家仲夠膽死落廣告想拎獎
又唔係冇拎過 一見到有疑似勁敵就賣廣告

又係英皇

其實張敬軒以佢實力真係唔使咁樣賣廣告

你要講值得喜愛 我真係投唔落周國賢 上年剩落當下的力量 炒冷飯橡筋突然蒸發都舊歌 新兩首都人地作 今年佢究竟有咩創作可言

喂大佬 我而家講緊有啲人講明「投古天樂激死佢班仆街」「特登投古天樂玩吓嘢先」「平時都冇投開，見有古天樂咁得意就投佢啦」喎，呢啲全部真實對白黎，唔係玩嘢係咩？
我不嬲屌緊呢啲人 你真心係鍾意佢作為一個歌手嘅話 咪投佢囉 我冇問題㗎 我明明冇屌你 你衝出黎柒做咩姐
民主選舉係咁冇錯 所以民主咪唔適合喺民智未開嘅地方實行囉
仲有 唔該唔好濫用屌票呢個字 我從來冇屌人投邊個唔投邊個 我只係屌啲人扭曲呢個選舉嘅原意
我重申 投古天樂係絕對冇問題 只要你係真心鍾意呢位歌手 你投TL/章魚城我都冇意見（當然要佢地有歌上到榜啦 ）

恨獎恨到賣屎忽同細蘇當奴去旅行你今日先知？

人地投邊個關你撚事咩

算啦 唔好評論佢地鍾意啲咩啦 佢地講得出口話鍾意我都費事質疑喇
我淨係屌嗰啲擺明出黎玩嘢嘅算

起碼以前未入蛋記唔係

屌你老母古天樂搞到許廷鏗無5 強
人地許廷鏗今年咁撚努力， 又不斷同啲busking歌手合作互相宣傳

班on9 仔真係好撚無聊

肯定係古天樂𠝹票啦 後庭8強到無 仲講5強

許廷鏗真係慘案黎
juno又係 明明成個project係佢link up 結果古仔同kay都入曬 剩低佢

做幕後真係慘啲

都係計派台日，大把歌手都係人哋作

不如你講返喜愛古生啲乜

拿，學班人話齋，勤力呢，就唔係老奉有回報嘅
但我個人認為單論音樂方面，許廷鏗唔輸俾五強任何一個囉

我幾鍾意佢首演員的自我修養

你講得出呢啲政治term應該有留意時事啦
如果你係本土派就唔好搞死香港流行文化

原來投古天樂就搞得死香港流行文化 我幾時咁大影響力我都唔知

真係本土派？
你一個唔得，但一個一個加埋一齊就有份搞死
歌又唔去聽，好嘅本地音樂又唔支持

我喜愛佢可以令張敬軒拎唔到最男

即係冇張敬軒嘅話，古生對你嚟講係一無是處

搞你老母咩，今期流行18年前岀，到而家都重有人用黎做廣告歌，哩個未就係流行文化囉，後庭有咩歌可以18年先？再者，佢18年後重係道先再講啦

流行文化好層面嘅
今期流行叫搞笑文化，18年仲hit因為夠膠
流行音樂文化就俾人搞死

你知唔知你講緊乜嘢
所以你係因為可以令張敬軒拎唔到最男先喜愛佢？唔好死雞撐飯蓋啦，你擺明就係唔想張敬軒拎到最男，然後揀個自己覺得最有機會威脅到張敬軒嘅黎達到你嘅目標咋嘛

Pm佢叫佢撤回廣告

如果因為咁輸俾古天樂張生真係多得英皇唔少 成個mkt部門炒咗佢啦

搞笑文化 基本上搞笑嘢都係屬於流行文化，我孤陋寡聞就未聽過咩叫《搞笑文化》哩個文化，不過，你連流行文化嘅定義都唔知咩，就係道屌我地搞死流行文化，你返家搞屎眼算把啦

而家投選緊嘅係樂壇獎項，以音樂為本位係基本啦係咪呀？
咁focus返流行音樂文化有咩問題呀？我就真係睇唔到古天樂近年對香港流行音樂文化有咩貢獻囉

不過算啦，而家好多人根本就冇聽開歌冇留意開樂壇，淨係見呢單嘢咁得意先湊下熱鬧，對真係用心搞音樂嘅歌手單位就視而不見

你幫自己奶屎眼啦

流行文化係一個大umbrella，包含好多元素
裡面有「流行音樂」、「搞笑」等等

姐係古天樂個d就唔係音樂，唔係歌，如果係咁，係狹義上黎講，香港係冇音樂可言

你班撚樣唔屌人投古天樂佢就肯定無咁多票

如果因為俾人屌先鳩投古天樂嘅，本身個心態已經錯咗啦

你聽歌前應該學下閲讀理解先

得啦 唔投張敬軒就係心態錯

張敬軒整個濕尻拉票廣告真係好撚反感

拉票已經核突
個banner又唔係整得靚

其實係咪真係一個廣告令咁多人反感？定係嗰班人根本就反張敬軒，呢個只係個藉口

搞笑文化基本上搞笑嘢都係屬於流行文化，我孤陋寡聞就未聽過咩叫《搞笑文化》哩個文化，不過，你連流行文化嘅定義都唔知咩，就係道屌我地搞死流行文化，你返家搞屎眼算把啦

唔該唔好歪曲我講嘅嘢，我係講「近年」
其實嚴格黎講，呢個獎項係應該由聽眾投選「你最欣賞佢今年喺音樂上嘅表現」嘅歌手
我已經退一萬步，你話你真係鍾意佢嘅我都俾你喇，但屌你根本都唔係真係鍾意佢，只係為咗唔俾張敬軒拎到所以先投佢嘅，係咪咁都唔屌得呀

我鍾意張敬軒都答你係 而家好後悔投佢 不知所謂

我幾時有咁講過
我不嬲講緊大家喺應該投返自己最鍾意嘅歌手，五強冇個投得落嘅咪唔好投囉

乜7野Mirror呀？

你9up前應該讀下書
無哩頭文化、搞笑文化呢啲terms不嬲都有

不如你講下你鍾意古生啲乜，作為歌手

屌，極度懷疑上面嗰兩個係其他唱片公司嘅打手，我講乜都可以spin返去插張敬軒嘅

你閲讀理解真係𢲡u

唔係 係真係好撚反感
搏乜啫咁樣賣廣告

exact7ly
不過你話鍾意咗今期流行十八年，到今年無啦啦好想投佢嘅都算
嗰班友根本就係想睇佢出醜

咁有邊個歌手唔恨獎？ juno同kay做拉闊係唔係 換獎？ gin lee 11月幫商台做嗰個音樂會係咪換獎呀？ 你睇野公平少少啦，淨係針對張敬軒

無知仲咁大聲

我最欣賞鄧小巧音樂表現 但我唔鐘意佢個人 結果投左aga 咁又得唔得呀？
家下投人定投歌呀請問

係，好心佢對自己有d信心啦
新嗰條片又自爆有打手+yahoo洗票
究竟佢做緊乜鳩呀
唉 係咪個個入蛋記都會變到咁

當年人瑞無歌咪一樣拎最女 唔見你班撚樣屌

得呀
冇話唔得
你係鍾意aga咪投囉 我理得你

你閱讀理解、logical thinking, sociology 都係拎u
流行文化係一個大umbrella, 無哩頭/搞笑係其中一個細項
今期流行本身係音樂，但歌柒舞柒，古天樂變為小丑，已經係屬於搞笑嗰邊

人哋喺條片度笑咋，有打手都唔會自己爆啦，戇鳩

拿，又唔好咁，老老豆豆，音樂呢家嘢呢，就好主觀嘅
不過班人無啦啦想推佢上台唱今期流行就一定係九唔搭八囉

咁關音樂表現乜撚野事呀

咪就係吸一大堆新fans覺得佢好玩得好好笑
吸引嘅唔再係歌同佢本身嘅音樂態度 好諷刺
平時派吓膠都算 九唔搭八無啦啦出條咁嘅片 再加廣告完全係靠害多過拉票
蛋記宣傳真係走火入魔

人哋講得出鍾意楊千嬅啲乜，作為歌手
你講唔出，無張敬軒，古天樂對你嚟講一無是處

搞笑文化基本上搞笑嘢都係屬於流行文化，我孤陋寡聞就未聽過咩叫《搞笑文化》哩個文化，不過，你連流行文化嘅定義都唔知咩，就係道屌我地搞死流行文化，你返家搞屎眼算把啦
我有講過唔屬於咩，玩屎眼玩到眼殘

哂氣, 軒仔轉左英皇之後又真係多人中意左好多。以前係環球雖然話就話專注做歌, 但相對資助真係少, 有邊個歌手唔想多D人認識, 而且我覺得佢係英皇開心同正面左好多, 我覺得對佢黎講係好事。張敬軒而家係主流歌手, 連登咁中意非主流, 佢咪變得太大眾化 連登係到diu人賣廣告, 但現實係wfc

投古天樂

五個裏面最靚仔

咁個重點係 家下有無張敬軒？ 有咪有喜愛既地方囉 滿意未？

我上面咪講咗
呢個獎「本身」，係「本身」，係投俾你最欣賞佢音樂表現嘅歌手
好，算喇，你話你最鍾意嘅同你最欣賞佢音樂表現嘅係兩個人，咁你咪跟自己喜好投囉
問題係而家有班人根本唔係投緊自己最鍾意嘅歌手呀！！！明唔明呀？

咁大家都同意，都唔知你講嚟做乜
我用流行文化呢個term, 你反對用呢個term, 我咪further refine係流行音樂文化囉
之後你就針住流行文化呢個大umbrella

小心奶自己屎眼奶到口生cancer

一定要投自己最鍾意？ 我唔鍾意張敬軒拎 大於 我鍾意雙陳or周拎 咁我咪投古天樂囉 有咩問題

古天樂為張敬軒而生

你係用搞笑文化呢個term，柒咗就唔好轉流行文化
小心奶自己屎眼奶到口生cancer

不過同上面個咩才子討論都嘥氣
原來條友提倡香港全面廢除中文同粵語，唔怪得之會想搞死粵語流行文化啦

腎仔
Gin Lee
Rubber bands

係
一定要投自己最鍾意
唔係叫咩我最喜愛的歌手獎

唔夠人講 訴諸人身 睇下你質素幾撚低啦 住香港住得耐住撚壞腦？未嘗過真民主好可憐

CLS 搞笑文化、無哩頭文化不嬲有呢啲term, 喺流行文化大umbrella下面，你唔好再柒啦

呢度大把其他唱片公司嘅打手㗎啦！谷live多人投又話打手，咁古天樂呢度都好多打手啦

最男拎過一次姐
之後已經俾吳孽坤玩鳩爛咗個獎
今年又殺出個古生
算鳩數啦佢以後都冇得攞㗎啦
唔好再出個廣告

我只係嘗試理解點解你會有上面嘅諗法姐
而家明曬

真係on撚9 叫香港行新加坡模式廢中文 走向國際都唔撚得？ 你繼續用中文做中國人啦
唔投張敬軒就要上綱上線 講政治 張敬軒打手唔係驚到咁呀？

麥生谷古生都唔少打手啦，用埋傳媒同KOL，醒過英皇

好多人喺度混淆視聽，成日話佢霸獎爭獎，佢讓賽好多年喇， 最好張敬軒一世都唔好攞獎，留番畀佢自己啲歌手偶像攞

#688龍力連 講得好
做嘢暫停應機

總結：
1）投古生嘅仍然講唔出古生有乜個人之處（作為歌手）
2）如果係本土派，投古生嘅有份搞死本地流行音樂文化，令海外華人以為最出色歌手係古生，相當諷刺

咁驚張敬軒輸 與其上黎吠 不如打電話叫人投票好撚過啦

juno絕對好多打手，上次有人話佢mv買view都要畀人屌，古嘅打手應該都係juno嘅

張敬軒再續容祖兒萬年金獎傳奇

咁就可以將打手合理化 你咪完美表現緊咩叫打手囉
至於谷live就算數啦 係得張敬軒同胡鴻鈞兩班fans投票多 呢啲小眾投票不值一提

咁我投古天樂唔投後庭又點搞死流行文呀
柒頭叫人唔好柒

你算把啦
我幾時有叫過人投張敬軒呀
我不嬲叫緊人跟自己喜好投
我自己呢就投咗腎仔嘅 因為我真係好鍾意佢個人+今年啲歌
想屈人都唔該俾啲質素啦

得張敬軒咁恨獎要係個垃圾小眾論壇落廣告 好肉酸囉

咁supper moment又點呀？ 好多supper moment打手？

咁你行開啦 我剿緊張匪 你衝出黎做乜鳩

討論好熱烈
未聽過五強作品嚟聽下啦

叱咤「我最喜愛的」 最後五強 - YouTube Playlist

你係個垃圾小眾論壇留言 好肉酸囉

你自己睇下啦, 果個咩張敬軒打手真係有係度出PO架

仲有, Yahoo個投票擺明有刷啦下話, 咁都仲使講既,
已經冇講youtube views果d

我係小眾 人地係大歌星喎 你拎我黎比侮辱左你偶像啦

我而家屌緊啲人投票唔係跟自己喜好而係因為其他目的而投票呀 咁咪屌你囉
你因為唔想張敬軒贏而投古天樂同啲人唔想建制贏含撚投泛民有咩分別

投咗 軒仔 謝安琪

自從坤哥拎左最喜愛開始
依個獎已經成為話題獎啦
果年邊個話題多，咪邊個拎

欣宜，方皓玟，陳柏宇都係靠話題多過人氣

你知唔知咩係民主架
你唔想鼎鼎贏多於你想梁天琦贏 你咪投最有機既ay囉 完全無問題 投票唔為結果為過程呀？

上年唔係想打低偽毒 陳伯都未必有咁多票啦

仲以為陳奕迅自己拉票叫fans投佢
古天樂都好驚 蛋記使唔使咁大反應 為咗一個獎賣廣告

方皓玟嘅話題又喺邊呢

阿柒頭你覆咗#688先，佢講咗我想講嘅嘢

你咁講叫坤9嘔返之前啲獎先啦

我投古天樂係因為今期流行
因為佢做人有公關
因為今期又流行返今期流行

同Rickroll一樣，已經唔係一首歌既事

俾機會班俾心機做音樂既
應該整返個最有heart歌手大獎
全民投票，候選人要未拎過男金銀銅，入行8年以上

十幾年前買fans啦
連登仔年紀細唔知姐

阿柒頭你覆咗我先啦，既然搞笑文化都係流行，咁投古天樂又點樣搞死流行文化呀，自己唔識要人幫手答呀

人地 係小區宣傳貼地d又話肉酸
人地唔做又有人會話大牌
唔理香港樂壇直頭比人數臭
香港做歌手真係好鬼難
Ps 我唔反對人投比邊個
投比邊個係佢自由

原來投票只可以考慮歌手唱歌方面既表現，唔可以綜合考慮，個班屌人既不如去睇蒙面歌王算啦

我投古天樂，因為佢靚仔，吹呀？

果個打手po係膠條片出完街先出㗎
係擺明同連登仔玩嘅宣傳黎啦

謝安琪打手都係juno架 所有反軒力都係收左錢啦肯定係

記得好似係，嗌一個價，追車又另一個價錢

咁呢三個至少都同音樂有關

問題係 咁多年都無人為左塊膠要落廣告叫人投佢 一個大歌星要咁樣宣傳唔係唔得 可以聰明d囉

Google
陳少寶 ICAC

原來古天樂同音樂無關 咁你去屌叱咤做咩比人投佢啦

做乜撚野姐樓上兩個扯貓尾
講緊張敬軒個廣告
大部分覺得反感 都可以拉埋juno都有打手呀 十幾年前買fans都講 洗唔洗咁撚難睇呀

禁人地條路線係實力玩膠歌手嘛
開拓市場有分對錯嫁咩？

你同張敬軒fans講理性？

阿柒頭，你真係痴痴哋線，我已經refine咗流行音樂文化，仲有多謝你用「搞笑文化」呢個term
你要支持搞笑文化，咪自己整個搞笑獎，屬於流行音樂文化嘅音樂獎，你就唔好當人小丑推上去

又炒冷飯推「今期流行」，新嘢好嘢又唔支持，外國華人以為香港最佳歌手係古天樂，唔係搞死係乜

返工唔得閒覆先叫你覆#688

你依家覆得#688未，定係你駁唔到？

你覺得古天樂同音樂無關你應該係屌叱咤，唔係屌投佢既人

佢咪無市場觸覺囉所以話 走去搞降兩度人妖show

點解唔講得？有人講打手嘛，咪畀人睇下麥生利害嘅地方

而家從來冇人話古天樂本身有問題，問題在於玩嘢投佢班人
講完

投佢=玩野？
你識讀心？

仲有， 喊到死老豆咁又另一個價錢

拎嚟做marketing個案，叫其他唱片公司學習下，做返起個樂壇

麥生好驚人提佢過去？

不嬲都有屌叱咤，一齊玩爛樂壇

Fb大把花生友講埋出口話玩喎

依個我冇意見 可以話係又得唔係又得
各花入各眼 冇話絕對
我都係有好歌就聽
軒叔 濕鳩moment Kay 等等我全部都支持

你兩個咪繼續囉
好驚人對張敬軒反感？
依家邊個賣廣告呀
我係張敬軒真係多得你兩個低能fans唔少
講緊某一個廣告 又spin去打手再講埋juno有打手黎合理化賣廣告 仲要挖返十幾年前既野黎講
繼續啦 咁就好多人會投張敬軒架喇

我係張敬軒fans 都覺得今次廣告做多咗
想維護張敬軒都唔係咁 拉埋其他人落水
張敬軒做衰咗就拉其他人一齊講咁同啲小學生報串有咩分別
事實上今次個廣告真係拉票拉得好肉酸 同容姨開到口話要至尊有咩分別

張敬軒廣告一個戰場
投唔投古仔又另一個戰場
一個po同時兩個罵戰

我一路都屌緊個廣告
打手唔係我講先

我知喇 其實佢哋唔係張敬軒打手
拉晒其他歌手目的係令更多人反感 成功!

咁你咪去FB屌囉

屌 肯定係juno比錢請古天樂打手 扮張敬軒fans 屌票啦 juno可恥

真係佩服你地
一個垃圾獎都可以吹到咁多嘢出嚟

你有冇追post㗎？ 打手唔係我哋講先㗎

同陳柏宇一樣，無啦啦一大班人吹棒 陳柏宇都好d，仲入到5強
方同欣宜連人影都唔見左 唔好話咩今年無出現之類
Janice咪又入到5強 佢除左年頭出現過，都消失左成9個月左右
方如果唔係靠吹棒話題，基本唔夠人氣拎最女

老師 係隔離位小明做先 我先跟住做架咋
你鬧小明啦！

張敬軒 一開頭啲 hashtag 都叫做幾搞笑
後尾越搞越多野 又扮妙麗 又搵埋騎師合照
最近仲要拍埋啲鳩片 學晒瓊姐啲低質marketing
真係開始對佢有少少反感
佢有咁多時間不如學下佢老友王菀之咁作多啲好歌俾我地啦

欣宜先係靠太空卡好冇？ 不過方上年拎真係天時地利 無左淫kay

on9?
方晧玟今年生B緊係人影都唔見
係咪要大住肚唱歌俾你聽呀

有人氣就算你消失左成年，都有人投啦，會唔會十強不入咁慘呀
千嬅2012年消失左都拎最女
Kay生女果年，4月就消失，都入到最女5強

唔評論方皓文，嗰年我脫咗節
淨係講今年，欣宜衛蘭都keep住年頭、年中、年尾有派台歌

衛蘭新派台歌前個星期上榜，詳情可以去呢度跟進
903最新上榜歌 (最近四週)

不過唔見影呢樣嘢，如果喺social media 引起唔到注意，唔喺電視出現，大眾就當佢哋無影

張敬軒今次真係 平時懶係唔在意d獎咁 依家..

欣宜就係肥同懶自信, 呃埋啲肥婆投佢, 呢個就真係on99吹出嚟嘅
陳伯就全世界話佢隱世歌手, 仲爆入埋紅館, 咁計落都抵佢攞架喎
但方皓玟個話題我真係唔知係乜喎, 的確當年(16年你是你本身的傳奇)有唔少人吹棒佢, 但諗諗下嗡唔出吹棒個位喺邊 如果你當佢大肚都係嘅咁都講得通嘅
佢今年冇出現都係因為啱生完仔嘅, 如果因為咁俾人話前一年嘅努力係吹棒出嚟都幾無辜

你人氣要去到「容楊謝何」嗰個lv先可以玩到唔派台都有提名啫, 你低一班嘅話, 下一年啲歌延續/超越唔到上年個強勢已經變成nobody, 但你唔能夠咁就抹殺咗人哋前一年嘅努力

其實一開始報走勢果陣小明係有十強

咁你咁講，其實欣宜都有努力嫁BO
你話佢靠肥，都係抹殺左佢"女神"果年既努力
一樣邏輯咋WO
換個說話，當方今年有出歌，你覺得佢最女機會有幾大
一係咁講，入到5強既機會大唔大
KAY JOEY 盧 其實都入硬，之後就係JANICE同埋GIN LEE，你又認為佢可以取代到邊個入5強

係呀，之後比黎瑞恩踢走左呀嘛

唔喺真喺推到勝和仔贏單春掛

以前最喜愛獎真係大獎黎，同男金女金都一樣咁重要
依家最喜愛獎好似變到豬肉獎咁

重點係, 你話佢吹棒出嚟架嘛, 咁係咪冇連續2年提名, 佢上年就叫吹棒先?
欣宜有冇實力, 有, 但當年的確係靠肥/老母呢個話題嚟吹棒, 佢有幾努力結果都係俾呢個話題cover咗, 呢個大家有眼睇, 所以話欣宜係吹棒出嚟不為過
但方皓玟呢? 一直都冇人提到吹棒佢嘅話題係乜, 你都要講得出佢有音樂以外嘅原因俾人吹棒先可以話佢當年唔值架嘛

其實我一開始，係講緊佢地某程度上係話題大於人氣黎拎依個獎
多人吹棒自然會變成左一個話題啦
如果靠佢地本身既FANS BASE根本拎唔到個獎
我都唔知點解你講講下，可以講成我抹殺左佢地既努力

Juno係咪嬲到仆街

巴打我都明, 我係想講如果佢哋嘅話題係圍繞音樂嘅, 我覺得個獎係實至名歸嘅
雖然「我最喜愛」偶爾會出啲洗票7頭皮出嚟, 但其實有時都反映到同班DJ嘅交情 vs 大眾市場個分別

男嘅本來想投eason
點知佢都話支持古天樂，咁古天樂
軒仔最新嗰首乜柒樹真係好唔得

最令人反感係坤哥拎左3個最愛獎 攪到個獎失去左公信力咁
Btw，我反而鐘意分手總約在雨天，多過佢之後果兩首hit歌

票投張敬軒

其實16年坤哥+欣宜, 起碼攬炒咗嗰一年, 大家針對嗰年就算, 難為咗SM要陪葬
其實我都覺「分手總約在雨天」>「假使世界原來不像你預期」 可能呢種style嘅歌玩得太多次, 但all time fav都係「你是你本身的傳奇」, 當年睇住佢輸哂最歌同最女真係嘔血

咁講都得？
Juno 自己連8強都入唔到
如果 Juno 真係咁多打手，點解唔做埋俾自己？

呢啲係14、5年前的事
唔知同今年的叱咜有乜關係？

exactly the same

eason幾時講ga?

聽完沐春風已經唔使諗、一定投淫Kay 男就Juno for sure

自膠 未投以為今年有

條友Hea到咁都出到隻碟有八首歌

其實投古生嘅
就講返古生音樂上點令你最喜愛
咩佢最靚仔呢啲所謂原因去死撐
只會令成件事重肉酸過吳業坤拎

所謂勵害地方就係有錢
以前喺宇宙公司就買fans
而家就將舊錢自己開公司造音樂

咁女歌手不嬲競爭大
謝容楊何四個鐵票好強
個fan base唔強好難入到五強
好多時都係靠遊離票(or反容祖兒票)

唔似男歌手多年積弱
Eason,Hins以外搵唔到第三個鐵膽

Juno雖然玩金錢模式，但真心做音樂呢下令到好多人服佢

二世祖都有好多
佢由Chapel Of Dawn開始
將啲錢燒返喺造音樂上
令到我幾appreciated

你可以唔鐘意 Juno
但如果肯花錢去造音樂都有錯
咁真係無嘢好講

得兩首歌話hea
出八首歌專輯又話咁hea都有八首歌

其實歌手籌備專輯、錄音都要花好多時間
唔係瘋狂宣傳、日日出post話比人知自己做緊幾多野就叫努力
陳柏宇今年已經好低調唔想爭
都要比人話

我想講
佢呢一年plug歌同前幾年比Hea
早幾年尾年已經第五六plug而家先第三plug
呢個係事實

佢放多啲時間做tour照顧屋企我唔覺有咩問題
我嗰句係估唔到佢今年咁Hea都出到隻八首歌嘅碟
而唔係話佢攻擊佢

利申：我有買飛睇佢紅館

琴日定前日聽903

冇吖？ 唔見cm人講嘅

陳柏宇

衛蘭今年年頭先開完演唱會
最近都有新歌派台，school tour，上下節目

我覺得衛蘭入五強實至名歸

張生今年好勤力

勤力派膠同拍片嘛

收皮啦，本來都唔想同你嘈，又要喺度挑釁人。
有巴打話呢度有其他公司打手，唔係我講㗎，你自己睇返啲post啦

903訪問冇講過wo ching
上個星期五同星期一佢係東京參加Dior活動 點話支持古天樂

我話唔係我講先，ok

今年903嘅主角一定係古生 如果佢肯去嘅話

屌 救撚命呀
你真係好撚戇鳩
唔係你講先 咁你有冇份講呀？你同你位同伴咪一樣係度話其他歌手有打手 仲指名道姓話麥浚龍同古天樂
係咪好似小學生咁要搵邊個係發起人呀？比返少少智商啦

人地屌張敬軒廣告就話其他歌手都有 屌你地話鳩人地就話唔係自己講先 用下腦啦要spin都

吊你，啲人講張敬軒廣告 張敬軒打手， 我唔可以講其他人打手㗎，我冇言論自由？ 都大把人講其他嘢啦戇鳩

方皓玟出左咁多咁好聽既歌都入唔到最喜愛5強
諗唔明呢個最喜愛係點出黎

呢個5強 個人選擇係周國賢，Gin Lee，RB
有冇人有同好

何韻詩？ 我都覺得佢啲歌幾好聽喎

真係好多打手

容祖兒撐古天樂拎我最喜愛男歌手

拿拿拿又拉第二樣野黎講
冇話你唔講得 唔洗發爛渣既
不過見你上面咁大義凜然話唔係自己講先 我提提你你都有份講姐 咁嬲做咩

好鍾意呢位巴打嘅留言，cap返出嚟先，最正係冇人敢回佢

唉屌 我講聲對唔住先
原來你係真係戇鳩 智商不足以消化人地講既野
我由頭到尾都係講緊你同埋另一位會員既言論
何以見得我插緊張敬軒呀 屌 救撚命真係

不過如果你覺得我係插緊 又或者屈我做其他唱片公司打手就悉隨專便 反正你地都係得呢啲技倆

笑死 明明係講緊佢咩都講返張敬軒 仲要衝出嚟話冇人敢覆佢

唔係事實又唔係話緊自己 咪冇覆既必要
但係總有人覺得：哦！你唔覆即係講中你唔敢覆啦

你邊隻眼見到我話你插張敬軒呀？ 一句都冇喎，我share個comment姐

唉得啦 你鐘意就得啦

ching做多咗啦 我係你就深潛唔覆啦

要投努力
投唱功技術
投歌曲質素
投人氣

唔係ALL IN 陳奕迅先啱？

已投eason

努力

玩野投古天樂 但juno唔入選
之後又話香港樂壇已死

歌曲質素
duo band 入面作曲既得yoyo同jun有保證
俾到盡破壞王都算ok
但其他歌加埋陳詠謙填詞
我真係沉默到對不起

唱功同人氣係無可否認
我曾經都係eason fans
但努力今年真係唔覺有

歌曲質素同努力 真係應該係alfred
但已成定局 揀唔落手都唯有揀eason
覺得hins今年首首旋律都麻麻
過客別墅嗰年先無敵 有冇同感

可能你覺得一年要做十幾場紅館+2隻大碟先叫努力

但佢今次隻碟啲宣傳都幾勁eg 慈善演唱會 新碟試聽會+分享會（唔止香港仲有新加坡台灣大陸）903節目 遲啲又有documentary放映會+分享會（兩岸三地都有）

做咁多野係宣傳一隻大碟都叫唔努力？

難得今年咁落力宣傳Eason and the duo band
唔計疑似抄歌隻碟都出色嘅

零鏗隻碟真係生不逢時
今年回春太多好歌蓋過咗佢

張敬軒同牙醫今年都好努力
講努力hins 年頭已經宣傳緊佢隻dahlia2
hisideout演唱會又練韓泰印度歌
又有唱襯 不吐不快 塵埃落定呢啲終極side track
但新歌同15年比較 15年啲歌好聽好多
所以今年出完潛水同百年樹木都無乜聽
轉左聽牙醫
btw eason 中環live既黑洞同盡力呼吸 真係好好聽

利申10強投左牙醫 5強轉投古天樂

感覺佢今年做得好hea 3個都有follow但好耐先見佢一次
剩係個分享會同1場演唱會
903節目今年既男歌手差唔多全部都上過幾次啦
後面果個無留意到唔知咩黎

牙醫大專中學校巡每日3場咁走/busking/巴士音樂會+kkbox 演唱會
張敬軒 紅館演唱會 仲開始轉型youtuber

陳奕迅對比起佢兩位真係唔覺得好努力
當然比下有餘 柏宇國腎再hea啲咁解

903節目係講緊1872陳奕迅wo
上電台訪問新城港台都齊晒 仲有今次嘅宣傳都好著重非廣東話地區

不過講嚟都晒鳩氣 你鍾意點諗就點諗
我講幾句唔通改變到你點諗咩 反正你都投咗古天樂

疑似抄歌果首仲要本人作曲
mr.當年又係新X寶 唔知佢地搞咩啦

唔同其他人比較啦
今年啲歌如果同上年國語碟比較就係出色
同準備中/riceshine比就差好遠
同張敬軒一樣今年啲歌都麻麻地
最落力plug既漸漸同龍舌蘭既曲都好普通

但可惜5強入面的確無其他選擇

大家咁話啦 你個名都係熱帶雨林
投返本來自己鐘意既歌手係應該
但我只係覺得佢無講得咁努力同啲歌咁高質

我都投左佢 原本唔係諗住投佢但D人講得岩 最後一次可以投佢冇理由唔投

有啲人真係好撚惡好撚自我中心
自己「認為」最努力、「認為」最好表現嘅
就覺得其他人都要係咁諗
咩邊個應該入五強邊個唔應該入
投票黎架喎大佬，大家投自己鐘意嘅
邊有應唔應該
你理得人地咩原因
就算投古仔又如何？
你鐘意邊條女你會唔會同人交代？
我都覺得古仔得獎好荒謬
但除非係有組織性造假例如星娛樂嗰啲
如果唔係任何人都冇權屌其他人嘅票點投

另外，鬥努力鬥勤力真係好笑
出10首歌就一定比出3首歌更值得欣賞？
我覺得難聽我話知佢一年出50首
我都係唔會投佢架
同埋出歌多宣傳多等如歌手努力等如要受人喜愛？
出幾多做幾多根本係睇公司比幾多資源
咁鬥法大公司贏晒啦
真係膚淺得可憐

Eason今年搞哂免費show咁多noise都叫唔努力

漸漸同龍舌蘭曲唔差喎
係詞

拎左咁多年就比其他人啦,
一路屌容祖兒仲爭獎一邊投比EASON

同意，eason一早唔想玩

如果有eason & duo band咁就話啫

因為5強入面有個古天樂, 咪搞到真正樂迷又少咗個選擇

腎仔
Gin Lee
SM

古天樂
ginlee

eason同容EE無論做歌態度定歌曲質素都差幾皮喎
你搵容E同eason比?

kingjer fb有最男投票

想睇下喺連登落廣告有無成效？

講得好

周國賢
謝安琪
RubberBand

古天樂, 容祖兒, SM食屎啦

投票仲有半個鐘截止

睇返kingjer fb原來冇開post整女歌手投票
擺明驚祖祖輸

佢好撚肉酸 軒仔未去蛋記前日日抽人水 到人地去左蛋記就成日吹捧佢 好心企開啲啦瓊狗

好心容祖兒退落黎啦屌 同期嘅fa hocc 都唔同新一輩歌手爭
由99年攞到宜家 出年第二十年啦 好撚痴線

咁老實講佢呢兩年都已經放慢晒冇爭女三甲啦
又冇講過半句叫人投佢票
係咪真係要開到聲叫人咪撚再投佢先唔會比人屌

係

唔好傻啦你 佢駛乜親自出聲啫 佢公司會同商台傾架啦 你唔係唔知香港樂壇啲潛規則呀 原來真係有人咁天真

唔要女三甲所以出聲要至尊歌

Robynn & kendy

屌返大陸啦春卷

有無ap榜參考下

有冇人知最歌幾時投

星期一啊好似

投得啦

投咗比佢地 原因如下

Eason :今年好落力宣傳同埋做隻專輯 歌路又闊 雖然佢唔Care

Kay : 今年啲歌好高汁 人妻的偽術係今年冇第一都有第二

Rubber Band : 未來見 逆流之歌 仲有其他歌都好正 絕對值得拎

可一可再得兩句似又話抄 編曲同感覺都唔同但又冇人講 同埋佢都話咗係有兩句似同埋佢都冇聽過隻歌又何來抄
以陳奕迅咁嘅地位 佢會冒險抄歌？
同埋有好多歌都有幾句似
例如淘汰同埋說謊 擱淺同埋到此為止 有彈樂器都知有一兩句啲音勁相似 但咁樣其實唔算抄歌

hins
凱彤
supper moment

same

但又比佢拎到果下好野
我
依家啲00後都嫌佢過氣啦

反而最愛女歌手 竟然無方皓玟
佢好多首都超好聽喎
無人像你，分手總約在雨天，如果想我哭等
全部都係有得爭下冠軍歌
但5甲都無入

上年前年都好意思攞黎講

我都鍾意小明
但今年冇歌真係好難投佢

Sorry 新fans

佢後台勁實拎到架

最歌走勢十五強

很堅強
一秒間
橙海
To whom
男人浴室
錢七
心之
停半分鐘
漸漸
百年樹木
123321
缺
荒原
未來見
認真如初

英皇有咩咁勁？
依家都出少左好多星啦

Supper Moment 夠票入2首

AGA一首都無，有無搞錯呀
無期同小問題唔好話15強，其中一首入10強入5強都唔過分

投咗小問題

慢慢喜歡你竟然入唔到15強

估5強
男人
心之科學
百年樹木
未來見
仲有一首爭崩頭，但陪跑多

停半分鐘聽一闕歌
百年樹木

歌詞問題

咪撚推古天樂啦.
軒仔今年真係超級努力

小問題好撚好聽啊，真係衰歌詞

雖然鍾意karen 但我覺得叱咤應該投廣東歌 唔知咁諗會唔會有啲奇怪

那些年拎埋最歌啦

呢個到而家都睇唔透咩事

當年那些年真係周街都播
差好遠

一秒間

+1

邊度睇到十五強
等我仲投左 Gin Lee-自我感覺還好

都係未來見架啦
其他不值一提
差幾個LEVEL

估唔到無

如果首勁難聽嘅一秒間跑出
真係仲搞笑過古天樂最男

入五強有機

現場投唔撚係會咁多人投掛

入到五強就大鑊
班女實周圍搵飛入場投
根本佢地當追韓星咁追

我都投左小問題

竟然冇天才兒童

女神都大把人投，冇野冇機會

咪係 古天樂都算 佢曾經真係一個歌手
果班濕鳩乜撚都唔係拎最歌?

真心o撚左

叱咤最歌15強最新走勢

Out: 123321 (live version)
In: 偉業街

Out: 很堅強
In: 凱旋門

無撚野呀？

很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強

太空卡全面開戰

UMG唔First Plug天地一沙鷗真係zzzz

Plug埋很堅強呢啲煩膠歌
當年the key plug遠在咫尺 唔plug斯德哥摩情人/失憶蝴蝶
究竟Duncan 有冇同eric kwok做愛

笑死，劣幣驅逐良幣
903根本應該ban晒所有tvb藝員

阿貓阿狗同失憶蝴蝶真係兩大遺珠

我們萬歲一首殺哂啦

In: 天才兒童1985
Out: 偉業街

張敬軒暫時3首歌入咗15大

人氣獎不嬲都係咁玩架啦 又唔係有證據人地買票
一定要頒比最努力果個咩
咁鍾意鼓勵新人唔好投張敬軒謝安琪啦 都上晒位

古天樂？

叱咤樂壇我最喜愛的歌曲15強最新走勢
(截至12月13日上午11時，排名依歌手筆劃序)

MIRROR 一秒間
RubberBand 未來見
Supper Moment 橙海
Supper Moment/ Survive Said The Prophet To Whom
古天樂/謝安琪 (一個男人)一個女人和浴室
吳業坤 凱旋門
周國賢 錢七
陳柏宇 認真如初
陳奕迅 漸漸
容祖兒 心之科學
許廷鏗 停半分鐘聽一闋歌
張敬軒 天才兒童1985
張敬軒 百年樹木
張敬軒 缺
盧凱彤 荒原

張敬軒作品繼〈百年樹木〉及〈缺〉，〈天才兒童1985〉係第三首作品登上15強位置。而胡鴻鈞嘅〈偉業街〉亦暫時離開咗15強。

最歌15強，又無JUNO份

Gin無歌上真係好慘

除咗軒仔3首歌，其他都係同狗吠差唔多

臭閪狗公坤應該立即犬決

希望牙醫企穩少少入到五強

佢入到十強都超額完成，始終今年啲歌都係hit唔起
不過停半分鐘真心正，個mv睇到有啲感動

睇十五強
真係得未來見似係食糊歌

今年啲歌好撚弱

吓

無人支持終生女友

係唔係plug下年？

年尾係近年難得一見多廣東歌plug

係
未來見贏到冇對手咁濟🥵🥵

咁認真做乜 你估仲係十年前咩

我識既好多歌冇入呢個list，點勁都好都反映唔到出嚟。Between坤哥又嚟料？年年都霸住一個位？

10強:

未來見
橙海
To whom
心之科學
認真如初
一秒間
停半分鐘聽一関歌
一個男人 一個女人和浴室
錢七
百年樹木

百年
一個男人
心之

五強應該穩
如果supper fans谷一首都應該穩

未來見/一秒間/認真如初/牙醫 爭一個位

痴線
百年 一個男人都合理
但心之科學憑咩
連漸漸都入唔到
btw All in 未來見

最後十強有果首一秒間真係好撚on9

痴線 投票邊有分憑咩

問心個句有幾多人係真心鐘意心之科學

咁五強入到去現場咪會包尾

其實唔差
同始終比起其他歌手 Joey fansbase 已經夠打

坤狗有冇咁多fans呀

入唔到圍啦兩樣都

入到五強再講
我估五強係
百年、未來見、一個男人、Supper是但一首、牙醫

之前屌投古天樂既人出黎屌投一秒間未？

已屌

今年點都係未來見啦

無眼睇

All in未來見

我覺得一秒間入硬五強

Supper無叫人推邊首反而入左2首

可以睇到唱票

錢七入到有驚喜

牙醫最歌入到十強，但係最男八強定十強都入唔到，諗唔明

我就係最歌投佢但最男冇

咪撚俾佢入到呀屌

希望啲歌手積極啲拉票踢走佢
古仔加上一秒間
叱咤就快變鬧劇一場

make a wish make a wish

又話軒仔 3 首既

好紅？

飢餓遊戲

應該3首都好平均 (得百年樹木多少少
唔夠一秒間同古天樂堆仆街玩

利申投咗天才兒童1985

推百年 做最歌

漸漸都冇十大？
強推未來見算

入到五強仲有最後一關要過，就係現場觀眾

屌,漸漸都無十強?

肯定比 903 DQ 咗 2 首

抽中咗兩張飛
佢話要答問題先有得拎

曲到 sm又點計

半首歌豪比佢

軒同 SM 都鍾意

我估因為fans知道Eason唔去費事投
一般樂迷以為佢入硬又投左第二個

牙醫 mirror咪入五強呀

冇SUPPER

兩首歌互界，又有未來見

如果sp真係介票兩首都入唔到
最後d sp票可能就會過落未來見到

牙醫首歌咁正都入唔到

一定要all in 未來見

好鄧牙醫唔抵

牙醫同未來見都好正

最後5強應該冇MIRROR同錢七....

錢七先奇
睇YouTube、串流等成績基本上冇咩人留意首歌
得fans投都入到七強
我諗個投票pool真係細得可憐

mirror...係咪viu tv學埋星夢啲衰嘢，用太空卡?

有投牙醫

我都投咗佢 雖然我個名係陳廣偉

投咗浴室

我諗mirror入五強都唔難

希望大家現場投票唔好投

Mirror有好撚多迷妹同中女fans 成班痴撚線好難入唔到

但嗰班fans應該唔多會買飛入場？

造星決賽嗰陣要買分去換飛佢地都肯俾好多錢買
為左投票見班仔佢地應該會買掛

但係成晚睇得嗰一陣...
我諗緊鍾意mirror嗰啲本身應該對其他歌手/歌冇乜興趣

D人為左想聽古天樂唱歌 會唔會造就佢拎獎

其實未來見都唔係好正姐
咩事吹奏到咁

唔好意思
未來見係我近3-4年聽過最好嘅歌 (唔計Eason個啲